Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 11%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 24	Zawiera 12%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 11%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 9%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 24	Zawiera 12%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 9%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 7%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 11,5%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 8,5%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 9%
Minimum = 7%
Maximum = 12%
Różnica = 5%
Średnia = 10%
